點解琴日得170萬咁少？

:海關話有幾百黑衫後生齊gear落嚟搞事

咁我想問班人係咪蕩失路
有咁撚多人出你唔係驚下話
到底有幾多個因為依樣嘢而選擇留喺屋企
做冷氣軍師

可能喺屋企戴住個6502QL搭60926睇直播掛